點樣可以享受生活

每日都逼緊自己讀書 希望可以dean's list畢業入phd
最近又有感情煩惱 朋友方面又好麻煩
我好努力去說服自己如果努力讀書就可以入到phd 到時出嚟做個有用嘅人
好想喊 完全唔知做乜嘢 我覺得身邊所有嘢都好煩

要有錢先可以

父母仲供到我嘅 我都盡量諗下理想 同時都會諗現實
我宜家讀呢科要讀埋phd先會搵到份好工
係呢方面我好大壓力 我讀書唔叻 無專長 實質上同廢人無分別

讀PhD為搵工要小心
見唔少中大伏例子

我唔打算係香港讀 所以唔會係香港搵工

破人膠處

（笑）